太子的一隻厭世肥貓

以為你講另一隻

以為你講依隻

呢隻係邊?